2021 加拿大升學 揮手區

有冇人打算出年1月去讀Master /PG diploma?

有冇升學公司推介？

自己上網申請啦 好易

飛機維修？

巴打 諗住讀咩course?

我諗緊讀IT 但係冇相關background

Bcit有咩好讀

唔知係好事定壞事

收到 York University offer yr1 嘅kinesiology

Bachelor?

係啊

絲係今年DSE?
冇咁多錢同時間所以冇揀 Bachelor

有冇巴絲讀JD?

唔係啊我係U trans過去讀 不過就要由頭讀過

點解會諗到讀BCIT?

讀4年正啊 畢業後有3年visa
我仲諗緊去 Toronto 定 Winnipeg

入門工就易 你做上去就真係難

想G

有冇人都係去多倫多 ？

Lm apply咗2020 ubc fall term

祝你成功師兄報undergrad定grad?

undergrad~

原來係師妹，如果報fall差唔多呢啲時間會收到offer，至少arts係

好啊 開group傾

here

LM

好似睇過得1年制

Post Grad 好多都係1年制 反而diploma 啲科多啲2年

汽車維修 水電工 整冷氣機 藍領工都幾缺人好似 好多college 都有開diploma
仲有廚師同埋 baker 都有course